［集思廣益］FYP咩data都冇俾，重可以點樣分析條橋？

做左個model模擬左條橋係dynamic情況下既displacement同acceleration under wind load！
但prof.冇俾到actual displacement同acceleration，冇得比較之下，望住啲模擬數字，我連條橋斷唔斷都唔知，重可以點分析！

連個phD都叫我自己搞掂佢

下年努力，揀過個好supervisor

文可以作，data都可以作架姐

俾晒data你仲使鬼你做咩
咪就係要你自己調整數字睇下actual displacement同acceleration去邊個位就會斷囉

依度吹唔到條橋根本未起好，點會有真displacement量得到出來

搵個case當approximation 當年我比supervisor freeride我哋都係咁

就算我調整數字，做多十個八個model，我得到既都係一堆無意義既模擬數字……
當然，你講既其實都啱，當做到displacement，5米10米100米咁一定幾左啦掛，只係做動力分析很費時，做多個都好難，何況要試唔知幾多次先去到個臨界！兩年都做唔完啦
BTW，多謝巴打建議！

咁你可以搵條類似嘅橋先嘅
佢冇俾data你 都預你只係approximation啦
可能就係想考你approximate成點，你用嘅估計數字會唔會同真實數據差好遠

打算搵其他行車既大橋既data，做比較，不過其實唔多得，因為文獻記載既都係啲行車既大橋！同我依條得果幾十米行人既冇得比！
只係冇辦法就頂硬上，你懂的

嗯，多謝巴打，結果都係要斷估冇痛苦！
希望個prof.有人性，唔好唔俾data之餘又插我亂比較